當對話會係每個人既apple 發佈會就得

背住林鄭 向鋼頭講出香港困難之處

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

鏡頭？

鏡頭